「機場撚」 唔好搞旅客

我真心希望唔好搞旅客，唔好同遊客發生爭執，外國勢力呢個係我地最後既支持

用返琴日既策略，用人數去個支持成個運動
佢地要拎手推車，比佢地拎，但佢地人數多而走唔到而唔會話發生爭執，個著眼點好緊要

希望現場義士諗一諗